港女借假大肚機場打尖check in

點解成日抄post

大佬呀，單嘢3日前post 過，又黎

因為連登係孤島

少上黎 梳囉

嘔心行為、博人同情